[I/A]King’s RAID #199 王逆籃球隊正式招人

簡單新手教學

屌 buff list冇kara
繼續hea play

波波女

波妹依個SKIN好啱佢

做乜鳩

竟然有新Post

buff list有無凱瑟

LM

你S1->抵抗符即發動->開無敵

我有時唔會斷
可能佢異常抵抗咗呢

用Leo算啦

打一波流無驅散真係好難打

加入Walldeck行列

課金幫到你

用咗Walldeck大半年
完全唔洗投資新野係到養老
日日係M5煲醋

我係M5大部分時間係9成勝率
唔係上唔到Challenger
係我懶唔想上
日日打幾場加300分算啦
Keep住Challenger好攰架

上挑戰唔同上M
上M只係睇分數線
M5就頭2%
挑戰係全Ser頭100
你星期2上唔到基本上就唔得

一日要打30張飛

大家好，我是＜King's Raid王之逆襲＞的GM露伊希亞。

此次的開發者筆記，是從全球所有的＜King's Raid王之逆襲＞玩家所回報的CS客服中，整理出玩家們最常諮詢的內容，並由King’s Raid王之逆襲的開發組來針對這些內容進行答覆。

透過這次的King’s Raid王之逆襲開發Q&A，玩家們可以得知平時全球的玩家共同常問的問題，同時我們也希望透過此次的Q&A，可以讓玩家們從開發組一方獲得一些相關的答覆。

[King’s Raid王之逆襲 全球玩家共同Q&A]

Q
好像一直針對主流英雄推出新的時裝，非主流的英雄的時裝真的少之又少。
可以提升非主流英雄們的時裝上市率，做一下平衡嗎？

A
我們從玩家身上收到很多關於’比起主流英雄，推出較久的英雄的時裝量感覺有點少’的意見，
而以下是時裝製作的選訂標準。

- 與時裝主題相符的英雄
- 最近(3-4個月內) 未推出時裝的英雄
- 擁有時裝數較少的新英雄
- 擁有時裝數較少的原有英雄

雖然為了盡可能滿足玩家們的喜好，我們以此‘基準與優先順位’來進行著時裝的製作，但在其選定中，似乎讓一些英雄很常被排除在時裝推出的名單中。

往後我們會按照玩家們所提出的方向來改善選定方式，並盡量維持時裝上市的平衡性，讓時裝推出的英雄保持多樣性。

Q
我想趕快確認到我想確認的英雄名單。
拜託請改善英雄目錄的編輯功能吧！

A
隨著英雄越來越多，我們也開始收到許多玩家們表示在英雄名單中越來越難找到馬上他們所想要找的英雄。我們也發現了這點，所以我們將改善英雄目錄做為2019年第4季的更新目標。

此外，我們也發現目前在英雄目錄中，以[前排/中央/後排]的型態來標示的方式地使用性不高，因此我們也打算將英雄目錄以[職業類別]的區分方式來進行改善。

Q
不管是英雄還是裝備都變多了，進行’覺醒’好像也成了生活的一部分!
拜託請讓進行裝備覺醒/重鑄/附魔時會出現的打鐵動作有[SKIP]跳過的功能吧！ (不是縮短進行的時間，而是可以跳過)

A
透過8月20日的更新，除了專屬武器、專屬寶物、神器的覺醒，我們把其他裝備進行覺醒時的動畫時間縮至最短。之所以以這樣的形態來進行，是因為雖然我們在開發的過程針對刪除動畫及[SKIP]進行了測試，但我們發現若少了此部分的動畫演出，King’s Raid王之逆襲鍛造所似乎就會少了什麼。

不過，在進行第一次的改善後，我們不斷持續的關注著各位玩家的反映，如果真的有需要，我們將會考慮以不進行細部動畫的方式來進行更進一步的相關改善。

Q
目前佔用多餘空間的神器太多了!
將來有計劃新增把不會使用到的神器給分解的功能嗎？

A
以神器爲例, 到目前為止，我們都以沒有分解功能的假定下確定了結構和供給量。

我們認爲, 若在目前的時間點新增分解的功能, 就很有可能會導致對特定神器的集中和均衡性的問題, 因此神器分解功能需要非常慎重的考慮。
我們未能對玩家們的反饋輕易地做出結論, 感到非常抱歉。我們將對相關問題會持續思考和對此方向性進行更有深度的反省。
因在背包中佔用不必要的空間而產生的不便, 我們將以把背包分頁區分為專屬武器、專屬寶物、神器和一般裝備的形式來消除背包相關的不便。

Q
非主流英雄逐漸被遺忘，我們用愛培養的英雄們的使用越來越少。
有計劃進行非主流英雄們的平衡調整嗎?
A
比起在某個項目中弱/強的判斷, 我們會更考慮到該英雄的特征和用處, 雖然說是非主流英雄也並不一定包含在平衡調整對象中。若其性能會過度不足或英雄沒有什麼用處, 我們有計劃定期進行平衡調整。

不過, 在調整的方向性不明確的情況下, 調整週期可能會有所變動, 因此這有可能會是讓玩家感到不太滿意的。不過, 我們認爲在性能方面, 如果一次更新做出太多的調整, 很有可能會因太突然的Meta變化而造成更大的混亂，所以要逐步進行調整。

Q
不僅是這些全球競爭項目，還有計劃推出劇情、支線故事等的主要PvE項目嗎？
A
我們有計劃更新英雄們的故事和和新BOSS們的戰鬥等。計劃在下半年內新增新的BOSS，大家等待已久的支線故事則正在開發中，爭取在11月內能見面。

此外, 我們將在最快的時間內新增新英雄、BOSS和敵人登場的新形態的PVE項目。除此之外, 還有計劃更新新英雄和新BOSS登場的劇情。

我們將竭盡全力準備在不僅僅是和某個玩家競爭, 還是能享受多種樂趣。

Q
掉幀(Frame Drop)/停頓/閃退/停機現象的解決進展如何?
不能快點改善嗎?

A
我們正在對掉幀和停頓現象進行額外的戰鬥優化工作。另外，為了在遊戲內額外提供設置並緩解現象, 我們還有在開發當中。對閃退/停機現象，我們透過最近的更新進行了改善，但還掌握到發生的情況, 所以正在進行改善工作。我們往後也會持續觀察和改善下去。

另外，我們也整理出各中文以及其他各語言客服中最常諮詢的Q&A：

：
Q
遊戲內概率性因素似乎太多了!
能不能增加和其他玩家無法相比的獲得物品的確定獎勵?

A
雖然概率性因素有時會帶來有趣，但我們判斷為過多的概率性因素會帶來壓力。相關的第一步驟是隨著8月6日的更新，我們把耗費大量努力的公會討伐戰相關競爭獎勵改爲確定獎勵。我們會持續觀察概率因素獎勵，並持續改善壓力大於樂趣的部分。

KOR
Q
在遊戲項目中所需的英雄越來越多，但無限之石的蒐集不易， 因此減少了遊戲成長的動力。可不可以減少無限之石的製作時間，或增加可獲得的地方呢？

A
我們發現目前玩家們對於無限之石的製作時間感到倦怠，而目前我們正以可在短時間內完成縮短製作時間的作業為目標努力著。

至於無限之石的可獲取處，我們正企劃讓需要無限之石的玩家們可以更直接地進行獲取。
最近我們新增了'試煉關卡'，並對無限之石的可獲得處做了第一次的增加。

為了不讓大家對遊戲成長感到倦怠，往後我們也預計持續進行增加。

JPN
Q
限定期間的遊戲項目資訊(活動期間、進行方式等)的確定對於新手玩家來說實在太難了！ 可以把相關的資訊放在一個方便且可以一覽無遺的地方嗎？

A
目前我們認為透過遊戲內的冒險告示版，玩家可確認遊戲項目的資訊。
而我們也預計擴充該功能以及UI介面，並可以確認遊戲項目的進行期間，除此之外，我們也會加強挑戰之塔、地下迷宮等的重置相關指南，並減少遊戲項目使用上的不便。

EN
Q

在競技場中，英雄'尼克斯'與'米露露'的組合實在太強！
有可能減少兩位英雄的聯合效應，或調整平衡嗎？

A
目前英雄‘米露露’與‘尼克斯’在競技場中雖然呈現出強大的一面， 但也有著可以應對他們的英雄。 如果看實際的全伺服的最上位排名競技場數據(挑戰)，在上次的’靈魂化的戒指’功能調整之後， 兩位英雄的勝率降為較適當的水準了。

因此，目前我們沒有對尼克斯與米露露的PVP性能做縮減的計畫，往後若兩位英雄的勝率或使用率上有問題，我們會在考慮進行調整。

TH
Q
隨着要玩的項目的增多，每天要玩需要花比較長時間的世界BOSS２次實在是太累了!
能不能把次數減少為每日一次，然後一同獲得獎勵?

A
我們了解與世界ＢＯＳＳ最初登場的時期相比，現在玩家們因大量項目的增加而感到疲勞。

但是，如果我們把次數輕易地減少，可能會減少在努力玩世界BOSS的玩家們的樂趣，甚至有可能導致為了在世界BOSS中獲得高分數而培養的英雄之使用頻率降低。我們認為世界BOSS作爲<King’s Raid王之逆襲＞的主要項目，因此需要慎重的考慮。

Q
因為［背包］＞［製作］分頁中製作的道具太多，要點擊多次的按鍵覺得很不方便！
不能新增一鍵就可獲得的功能嗎?

A
製作方面，我們計劃在2019年第四季內進行第一次的改善。
我們預計首先進行受到很多諮詢的‘全部獲得功能’，同時改善製作方不便的部分。

VN
Q
不知道多人項目(龍之戰役、挑戰戰役)的最初開放時間點！
可以針對不足的指南進行改善嗎？

A
我們也認同目前遊戲內的各種情報的介紹有不足之處，
因此我們將改善為讓大家可以依次確認未被介紹的情報。

以上是從玩家們發來的CS諮詢中選出提問次數最多的內容，並與開發組進行的的Q&A。原本想給玩家們更多的解答，但還是沒能做到這一點，留下了深深的遺憾。

我們往後也繼續傾聽玩家們寶貴意見,
我們將盡一切努力讓king’s raid studio的全體成員能夠作出更有趣的。

希望9月份也能和渡過愉快的時間。
感謝大家。

卡M5除咗第一日要打20-30場
第二日開始打3場基本可以收手
咁樣玩輕鬆好多
Walldeck係M5根本打遍天下無敵手

思路錯誤
非坦隊DPS點都係求最大輸出
你要諗既係隊友要點先可以令到隻DPS成功輸出

我分身就係咁
第一日上M5就一日10張飛係到做水鬼

上M5一係用錢一係就抄人地個隊
當全隊係一個合理PVP陣個時就已經贏咗一半
剩返基本上都係同級金錢較量或者係包剪揼一隊克一隊

有時遇到D排60幾既Challenger得7成勝率
一場賺成100分可以提早收工

你抄咗個陣先
打多幾個月就有自己既諗法
知道點解人地要咁組
咁樣組有咩好同壞處
你理解多咗先開始自己砌一隊出黎
自己一個開荒好辛苦架
行完前人既路再行自己條路先係正解

唔係跟唔跟風問題
係PVP既元素組成問題
打一波流就係要驅散+控場+淨化最基本
咁你照單執藥可以用既人其實都係得個幾隻
而一隻英做到兩樣野以上既就更受歡迎
所以先會一堆人用同一隻英

唔玩pvp就真係養生

未試過贏坦隊

1V1 每個星期上到大師就唔撚衝了

以前我拎龍弓都上到
其實上M真係唔難

終於再見到你啦萬巴

靈魂武器

繼續用心做時裝

大坑

中伏

替身

嬲到訓唔著留名

留名~ 冇咩心機打機

靈魂武器係咩玩法
Meta英係咪會大洗牌

聽日咪知

希望飛刀會有出頭天

唔係要5星先開到呀

沒有最坑

如果係應該又一大班人棄

又或者拎返專武當強化石咁用都夠死

5星專? 基本野啦
宜家有T5專啦
斷估應該係咁

似係啦
出刷隨專碎關
9月每2週2把專武開賣
下次活動又一堆有一堆隨專武換

我反而覺得佢會開多個位俾呢Ｄ所謂既靈武
即係而家Ｄ壕要挑戰１５星

依家試下水溫
無人炎上就開埋靈魂寶物

又要課搵鬼玩

要睇下佢個獲取方式係點

專屬防具出未

你都仲玩緊啊

吊緊命

話說湯巴打左幾多把隨機專
我打左25把

▌修正平衡
“我們進行了部分英雄的平衡修正”
▶ 英雄平衡調整

[高爾]
“高爾具有生命值的狀況越差，就會有越強能力的專屬武器。但我們認為為了更恰當地使用其效果，他的防禦能力還是有所不足，因此往後透過生命值的增加效果，讓他能夠更長久地生存下來，並有更強大的效果。”

[拉克拉克]
拉克拉克雖然擁有多數強力的減益效果，但其效果並不足以無法恰當地使用、或者有啓動條件比較苛刻的問題。我們將於[煙霧彈]技能中新增受到傷害增加的效果，並提升與我軍的協同效應。同時刪除了[加農炮彈]技能的啓動動作，並消除了啓動時可能覺得是損害的部分。

[瑟琳]
瑟琳是對單一對象有強力的無視防禦傷害的英雄。我們將於[月光一閃]技能中新增效果，即使在使用其技能時, 也要維持一定的效果。此外, 我們將強化基本的攻擊能力，並提高整體的傷害量。

[蕾娜]
[蝶舞輕盈]技能佔據蕾娜傷害量的大部分，因此為了強化所不足的傷害量，我們將大幅增加[蝶舞輕盈]技能的傷害量，並大幅緩解暴擊失敗時的冷卻時間來減少壓力因素。

[譚雅]
我們認爲目前譚雅的傷害不足以在PVP戰鬥上活躍, 因此將向上進行調整。透過此次變更可能不會產生太大的變化, 但我們預計逐步變更。

[雅妮]
擅長於龍之戰的雅妮的傷害量非常強大，但我們判斷為僅以傷害量無法說是有突出的能力。因此, 我們將大幅強化我軍全體的傷害減少效果，並把它變更爲更合適通過更高階段的戰役。

[格拉帝]
“最近我們認為格拉帝的攻擊能力比預期的來的要低，因此，我們決定強化主力技能的傷害量。”

[妮琪]
“妮琪的技能效果雖然有較長的冷卻時間與高魔力消耗，但比起這些，她有著範圍較窄，且效果的持續時間太短的問題。因此我們增加了其整體的效果持續時間，同時增加效果範圍，使在更長的時間內對更多的敵人產生減益效果。

妮琪的PVE傷害量因突破技能無法正常作用的問題，而導致作用量比預期的少。隨著此次的更新，效果將可正常作用，我們也預期她能帶來強大的傷害量，而在此次的更新中， PVE傷害量的相關變動事項則不會有很多。”

咁撚多

龍弓加80%傷

juno 神器 好似幾正

你睇佢改個D基本上都係下水道成員

練巴望到gladi 又buff 返會唔會玩返

個更新對我黎講同冇更冇分別
不過貓女專可以用Arena Point買

5星未

入得啦咩

我都有幾把專諗緊升唔升

4星賭到啱啱唔蝕終於得
5星25% Fail
沒有期望
沒有失望

渣ga

隻柒頭皮拉克拉克唔係本身好勁啦咩 仲係咁buff既好似

說好的靈魂重課武器呢

V社做嘢唔使你教

Buff完可以雙開困6冰

Crow一定要手控

今日PVP差啲車車隻俾M66+拉克打爆
呢2隻輸出都好高下

打海王多應該練腿妹？

應該差唔多吧
想高都係要睇sup

屌隻活動BOSS嘔心到
最多碎嗰關斬成分鐘先殺到

訓咗冇睇
魔隊係咪仲係咁廢?

第2把5星了 33%

蘿奶?

骰仔呢

升琴奶5星升到想死
正身完全無升裝運
爆撚左10鳩幾把都未升到

分享喜悅

我都諗緊下一隻升邊個專武暫時得2隻dps有5星 但又無可能同時放上場

想練邊個咪練邊個
唔追排名就輕鬆玩啦

Nia旗奶無乜用我都5星左

可惜隻嘢冇咩用

攞嚟做副輸出

睇埋之後個乜春靈魂武器先再諗都未遲

3上4爆撚左8把

唔知喎,我未聽過高星蘿莉用家講佢隻嘢幾多DPS以外嘅嘢

未來會送一把自選靈魂武器

都冇人玩啦

真，你送我都要諗係開唔開驚收

20星都唔夠
要25星

仲唔瞓

黨鐵將軍澳線又停
頭先行咗兩個站先返到屋企

幾時出

萬巴點解你咁得閒日日遊走cc台同apps台

因為夠hea

成日分唔到萬巴係人係鬼

湯巴我返左HK
加返THANKS~~~

歡迎安全回港

點解我係鬼

仲未執

有時係外面啲POST見你留言畀人負評到仆街
同一張GIF又POST勁多張
有時言論又曲，所以唔係好識分

曲直難分先係最高境界

保存優良傳統

呢條友勁咩

邊個黎

都無人用就知唔勁啦
不過係大波佬所以我鐘意

魔劍
伯倫海姆

有愛

其實佢擺落坦隊到係幾勁
LOH都周不時見人用

坦隊？你講女盾+fluss+任一隻盾個Ｄ隊？

女盾波妹魔劍（廚娘/兔奶/旗奶/琴奶）
咁樣比較常見

等我遲Ｄ練一套呢個

有D人會用塔盾頂女盾
又係煩撚到仆街

女盾本身都好煩我覺得
加埋塔盾就勁煩

Yes

今次活動嗰2件神器有無用

啫喱個舊有少少用
肉個舊應該無咩用

新手求教，宜家係唔係冇咗過完第一章全三星後有2星劵送

咁你第一章全3星有咩拎?

原來宜家去到二章22星先有二星券

仲有隻四星米露露

新手已經過唔到5-21

輸出應該用米芮安定安妮特？

蛋妹係Sup
飛刀先係主D

男盾 樹法 飛刀 frey
咁組好啲？

角色卷用曬未？
有3/5星就換Jane頂男盾

上日本啲評價網推薦蛋妹
用3星卷換咗
5星卷未到手

好唔好買光法 或者其他英

飛刀咁OUT
廢到仆街
冇愛唔好升啦

蛋妹係必需，但要有UT同T5。
我會建議買，飛刀愈玩落去係愈無用

5星卷會選珍
唔該曬巴打
奶係咪冇分邊隻勁

隻隻用處都唔同
PVE新手常用就龍奶獸奶大奶

要升佢送嗰隻瑟琳？

推唔到 可以做啲咩

可能我放cc個時間唔啱

推圖從來都係auto
上兩次改版已經唔存在剋物理魔法
隨便打都過

Auto 都過唔到

過唔到係點樣既過唔到
照道理頭6章係唔會卡關
V社已經改弱左好多次

話就話係新手關啫....
你得1隻蛋妹T1其他4,5星60幾lv.....
操fit啲啲咁多,裝係咁咦換幾件好啲唔洗好耐啫下嘛

以前隨便解下任又有專又有水
谷死隻輸出根本唔會卡
衰就衰升太多

係咪要掛機刷裝

升Lv
有經水就谷爆DPS

派遣洗唔洗長開個game

唔洗
派完等佢Run一場就得

冇野 自膠

執未

垃圾無人玩

糞營運

更新完=無更新既垃圾

PVP 10張飛得一個活人

一直都係架啦

廢驚 拿拿聲出靈魂武器哂冷啦

嘩好耐冇見

想退坑 台服10*血刺帳有冇人想收

留得係到都無新手啦

亞服十張都係電腦

可能有人想拎去打討伐都唔定

今日打咗40場見大半都係電腦
收得皮

點解我成日打活人

打活人唔好咩

我AUTO 鑽石 流
冇練PVP角

次次都比人圍毆

cls 成功17次

湯巴 gate six點睇

GAME?

訓左冇睇
Tanya有冇新skin

無

準備好爆五星武了

好心V社係出就快Q D啦
成日出埋d飛機片
勁耐先出一次新嘢 d活動又閪
抽嘢又改到咁閪

重點係之前話唔想玩家成日長on黎掛機所以出派譴功能
但d閪活動又焗人刷到2046

第一日玩咩一直都係咁

物品欄壞左

飛機片依個比喻正撚到

啲人用太刀打上挑戰係點做到
打黎打去都係狂輸
雖然我冇壓制/保護裝

Seria+紅綠燈+塔盾+扇奶
增傷秒人
我都輸唔少比呢隊

太刀s2? 紅綠燈出咩技

無玩Seria唔知佢D技係點
我正身Miruru主D佢就閃後排
分身用Chase就係前排一刀打到變黑
紅綠燈就開場用綠燈唔比我上buff
之後就是但了

閃後係s2
即係兩粒春水

紅綠燈係春水
但Seria通常唔係
增傷類/面具為主

咁唔會夠快出s2架喎
2粒珠

塔盾扇奶加防
一時三刻死唔去既

太刀t5暗自殘

台服有4隊
其中3隻Seria都係10星
淨低個隻都9星

我十星左好耐啦
不過係UT1

佢地都係UT1呀

台服全攻賽利亞

已經係挑戰區80%勝率

屌你老母把琴奶爆撚到蝕都未上到5星

0%

BTW隻紅綠燈係咪十星專
定係0星都玩得

但係隻扇女唔係會比對面LEO清咩

我隻太刀妹10把都未上到4星

出未呀靈魂武
十幾把專係度等緊用

清咩？

起5星紅綠燈不如我起5星MIRURU

我寧願玩雙奶 塔盾 賽莉亞
順便打埋LOH

呢個又咩玩法
坦裝?

當佢坦隊玩 保護裝血戒推少少爆抗
有無見過坦魅魔打法 台服果隻9成以上勝率 扇奶 廚娘 塔盾 魅魔

得閒試下先

坦Epis係Top1煩膠
見親都輸硬

次撚次打愛兒琪都輸剋鳩一波流

Leo+公主輕鬆送佢返屋企

我隻光法放完一次S1 過一陣就俾佢秒晒 然後人地又廚娘又金盾 點送

S1淨係打前排梗係比佢秒啦
你都hi唔到佢
單光法輸出基本都要綁定烏鴉黎吸人
再唔係下次試下S2先，搏下運氣打得中。

要雙驅在手
對面開場基佬無敵盾呃驅
然後留多個驅放係血刺身上
玩光法可以配柱子 里奧 烏鴉 打血刺陣

有用烏鴉但次次都係開完S1 隻血刺就自動開S2打極都唔死
我本身用開金盾得一個驅散

烏鴉要快
係人地金盾開S2之前要用到S3
留驅散解血刺無敵
當然如果人地有基佬咁你係難打既
再唔係你咪用柱叔，有多餘錢既就練隻咒弓/DPS公主

無練太多PVP英 每星期打到上MASTER就唔理了

下次開ＰＯ不如叫vespa執笠等候區

有冇下次都成問題

專心做副業

又係飛機片

咩黎...同人架？

搵左個韓國女團唱歌

有件中國雞
不了

垃圾堅係無人玩
第一次星期一提早收工

貓戰而家點入手？
新手初入坑

試煉之塔

你好彩遇唔到人姐
我打就坦隊出晒黎

升UW升邊隻好?
而家候選有自爆弓, MITRA, ODDY, 光法, 沙弓, 槍盾

已有5星UW:

升UW升邊隻好?
而家候選有自爆弓, MITRA, ODDY, 光法, 沙弓, 槍盾

已有5星UW: NYX, 排骨, 物理大波佬, 魔魔大波佬, 骰仔

都係同平時一樣時間咁打
撞極都係平時比我屌打開個班一波流

比我揀就光法
夾埋骰仔打奶王同GC3

啱先打 得一個人

奶王?
不過我首選係仔既, 不過光法又真係幾萬用

奶王=WB3

其實魔法大波佬同排骨打GC3都啪啪聲

有巴打換咗活動第2件神器? 成3千幾先換到 但又想換隨專武碎

P姐用左S2UT隻光法打奶王多左成10幾億DPS

打唔贏試煉關卡5
有冇大大指教下

好想要貓戰啊

我開到黎打但打唔贏啊

魔劍

之後係咪唔會有消費活動 而家一有9000石就買專武

實會有

仲有活人

終於上到兆

靈魂武器要分批出
PVP撚會唔會斬撚死V社班友

真香

V社又撚狗

你啲sup好高星?

我第一個跟隊

用龍武 1800 穿透

琴奶4星
紅綠燈3星
蘿莉1星
冇喇

唔要浣熊
佢有j
女僕有喺隊入面, 不過0星同埋之前spec咗喺物防到
過多兩個月光法上到5星, 討伐神器拎到巨劍入到100名我就收手架喇
邊似得你喱啲大佬咁癲

我係咁

4星都打到咁撚高傷

個穿透我等咗好耐先等到件公會裝上身有穿透
跟著唔耐煩直接換1粒20%攻擊符石做200穿透
反正而家我光法除咗打奶王有需求之外都冇咩地方用佢嗰陣對stat有要求
就由得佢長著穿透裝算數

的確暫時都未覺得有咩位因為換咗裝而打唔贏
困毒我冇研究咁多,我每個禮拜刷12場4階就算
反正打上去啲傳說附魔都係咁難跌,快快手搞掂個任務算數

UT一出個時都係幾隻幾隻咁出
靈武都好合理

陪你飛5.0

唔係用專武碎升咁可以升專了

之前又話改前排英係PVP既生存空間
依家又無左件事

等一年啦,應該有

碟都出埋
原來隻閪驚先係副業

想問下新手3星卷仲有無？

想dps用伯倫海姆，但好似評價都幾低

如果4人隊，CCsup搵邊個好？
我見頂級果兩個海盜妹同哥林布都係物理傷害

呢隻野磨怪用
dps 既話打到2046
除非你十星專

大家好
我是充滿熱情的手遊＜King's Raid 王之逆襲＞的GM蕾娜。

按照我們透過上一回GM筆記本和大家介紹的一樣，靈魂武器將依次上市。
在此我們預先公開靈魂武器的預計首批上市的英雄。

[9月24日(二)靈魂武器的第1回推出英雄]
- 珍、瑞卡德、莫拉、希歐、伯倫海姆、凱瑟、米芮安、羅伊、勞蒂亞、薩蜜拉、查畢勒、安妮特、塞西莉亞、該隱、阿蒂蜜雅、克麗歐、黎莉雅、萊雅絲、芙萊兒、魯西亞司

其中，我們先給大家特別公開凱瑟、安妮特、阿蒂蜜雅的靈魂武器原畫！

光法=須佐能乎

哭了

不如索性好似母豬連結咁整一季動畫出黎啦

我十二星專 蛋妹 布奶加珍都磨到2046

整H動

지속적인 콜라보레이션 확장을 하시겠다 하셨는데, 현재 킹스레이드 애니메이션이 진행중인걸로 안다.

이원석 : 애니메이션은 먼저 일본에서 26부작 TV 애니메이션으로 선보이고, 게임 스토리에 기반하고 있다. 다만 게임만으로는 애니메이션 스토리를 구현하기 어렵다고 생각해서 전문 인력의 도움으로 각색되는 스토리들도 많이 투입될 예정이다. 보다 소비자들이 콘텐츠적으로 열광할 수 있는 것을 만들어내고 싶고, 유저들이 원하는 것을 생각하고 고민해서 활동하고자 한다.

아직 경험이 부족한 만큼 더 열심히 하려고 한다. 제작사도 일본의 탑급 제작사고 덴츠를 통해서 총괄하고 있는데 아직 이 부분은 말씀드리기 어렵고, 연말에는 정보를 더 드릴 수 있을 것 같다. 일본 선행 방송 후에 한국과 다른 플랫폼으로 확장할 것이다. 2020년 3분기 말 정도에 애니메이션을 선보이게 될 것 같다.

你說你想繼續擴大合作，但我知道Kingslade動畫正在進行中。

Lee Won-seok：動畫在日本首次作為26部電視動畫展示，並以遊戲故事為基礎。 然而，單靠遊戲很難實現動畫故事，因此將引入許多將在專業人員的幫助下進行調整的故事。 我想創造一些消費者可以熱情地滿足的東西，我想思考並思考用戶想要什麼。

我正在努力，因為我還沒有足夠的經驗。 製作公司還負責日本最大的製作公司Dentsu，但這部分很難說，我想我可以在年底提供更多信息。 在韓國領先的廣播之後，它將擴展到其他平台。 該動畫將於2020年第三季度末上市。

翻譯By Google
屌你真係整動畫

地精vs獸奶

希望theo 有得翻生

見台仔屌V社盈收唔掂 諗唔到V社搵錢搵到開動畫

整動畫好撚燒錢架
呢個廣告唔成功V社分分鐘賣埋Figure

唔燒錢動畫一定崩到仆街

行緊怪彈條路

終於可以auto過魔王

會過唔到架咩

得飛刀真係會

派遣真係好撚廢
琴晚掛100%既陣容
今日點整都係0%

係
明明100%
取消完再派變左82%

想為本畫冊買隻碟

大佬請問魔攻隊Auto過魔王起碼要咩條件，依家畀隻黑騎一刀斬一下秒曬成隊。

前一兩個Post有巴打講過
你可以搵黎睇下

物防格坦
全部人都帶血戒
輸出除外
毒奶蘿莉奶may 鐵腳
蛋妹防裝
坦我就用jane 既
輸出theo 舞娘
好似咁上下

[I/A] King's Raid #198 全身暑假，投奔初夏。泳裝環節正在開鑼。

條褲畫多咗？

唔畫過唔到審核啊

課左十萬等更新

真定假呀

■ 新增綜合特殊召喚
- 活動期間：9月24日(二) 維護後 ~ 長期
- 活動內容：與靈魂石更新同時新增了新的特殊召喚，獲得專屬裝備的機率增加。
1）可獲得靈魂石
2）將出現所有英雄的專屬裝備。
- 專屬裝備出現時，將可以以0~3覺醒中獲得1個覺醒度。(包括NPC專屬寶物)
- NPC專屬武器僅出現於0覺醒狀態。
3）將出現包含渾沌魔獸裝備的所有T8傳說裝備。
4）將出現包含活動神器、世界BOSS神器、裴卡查勒神器的遊戲內所有神器。

[機率指南]
- 靈魂石出現機率：該時間點已上市的靈魂武器靈魂石0.15%
- 專屬武器出現機率：一般 9% / 覺醒1 0.15% /覺醒2 0.07% /覺醒3 0.036%
- NPC專屬武器出現機率：0.03%
- 專屬寶物出現機率: 一般 9% / 覺醒1 0.15% /覺醒2 0.07% /覺醒3 0.036%
- 神器出現機率：一般神器 3% / 活動神器 0.15% / 世界BOSS神器0.03% / 裴卡查勒神器 0.02%
痴撚線

<英雄資訊>
■ 職業屬性 : 魔法師
■ 攻擊屬性 : 物理
* 英雄持有效果 : 在赤月中，我軍的全體攻擊力增加20%。

<英雄技能資訊>
■ 感到顫慄吧！ (1技能)
該隱使生命值最低的友軍恢復生命值，並賦予[新王的祝福]，且使其於一定時間內受到的所有傷害減少，並對狀態異常免疫。在一定時間後，將解除目標及周圍友軍的負面效果，並使其生命值恢復。[新王的祝福]無法解除。

■ 跪下吧。 (1技能)
該隱將對攻擊力最高的敵人造成物理傷害，並使用[暴君的封印術]，使敵人在一定時間內攻擊速度減少，且讓敵人無法獲得正面效果。在一定時間後，將對目標及周圍敵人造成物理傷害，並使其陷入暈眩。[暴君的封印術]無法解除。

■ 讓你見識朕的力量。 (2技能)
該隱會變身爲[暴君]，並持續攻擊敵人且每次打擊將造成的物理傷害。該隱在變成[暴君]後，將會對狀態異常免疫。重新使用技能時，將會變回[新王]。

[新王的慈悲]當該隱處於新王的狀態時，全體友軍受到的傷害將減少。
[暴君的威嚴]當該隱處於暴君的狀態時，全體敵人受到的傷害將增加。

■ 目睹這無所不能的力量吧！ (3技能)
於一定時間內使自身周遭的友軍增加所有防禦力１０次。防禦力增加效果最多可堆疊１０次，如朝堆疊１０次的友軍發動效果，將於一定時間內使目標的攻擊力增加，並賦予狀態異常免疫效果。

■ 現在去死吧。 (3技能)
在自身前方設下維持[地獄之門]，並對範圍內的敵人造成10次的物理傷害，且將其拖入中央。之後引爆[地獄之門]造成的物理傷害，並使其陷入暈眩。

■ 朕就是沙漠之王。 (4技能)
每次開始戰鬥時，將會堆疊無法解除的[沙漠之王]。每當堆疊一層[沙漠之王]時，則會追加[新王的慈悲]、[暴君的威嚴]的效果，每秒回復魔力、攻擊力增加。[沙漠之王]堆疊3層以上時，自身對BOSS造成的傷害將增加。[沙漠之王]最多可堆疊5層。

靈武講解

專屬裝備出現時，將可以以0~3覺醒中獲得1個覺醒度。(包括NPC專屬寶物)
咩意思

有無人知係咩問題 明明前一秒重玩到

1-5點維護更新

即係可以抽到0-3星專
你10萬石有用武之地了

THEO召條龍

sosad 換唔切上個活動d獎勵

好似好複雜
完全睇唔明成篇野

靈武要專武+靈魂石先開到
靈魂石要打聖殿副本拎碎片合/高階副本出隨機石
強化靈武要打赤月副本
靈武升階又要用返靈魂石

龍女契約獸竟然係鳥唔係龍
龍妹係人魚都算
希歐整條精蟲出黎做乜尻

咁把專武係咪會冇左

靈武似係專武解放版 你當轉職咁會易明d

都係我老婆光法隻須佐能乎型棍

有無人覺得呢條女個骨架好古怪...

左邊兩條女都唔合比例

+1
結果都係睇唔明，我估要實際操作先會知到底做緊咩

不過我老公大波佬好撚型

搞到咁複雜為乜

原來你仲有玩

玩得好密,少上水啫
山王奶王都未上100名唔會咁快棄

呢排好多人棄左
排名都睇得出

飛刀靈魂武又係走去打細怪
V社真係好撚仆街

APK更新完又要DL 1.3GB

呢張好D

睇圖強化靈魂武好似冇咩作用
雞碎咁多ATK 同HP

1600/1600 仲要90%???

有=無

真心鄧你陰公

已經死心了
都係LOH拎黎打下貓弓地精米露露

蛋妹把野都有增傷
屈機

啲通武係咪拆得

仲有個赤月系統 我諗同派遣系統一樣計數值 留翻黎谷數啦

張圖勁似d 19大陸閪驚

點解我仲未up完

5點先開

哦屌強化係+90
進陌先係升星
中文睇死人

點解上面啲人有圖嘅

官方Plug

因為我地係gm

睇陣Jabari Highlight先

等新一季有排j

ios 有更新未

入Game更

屌成個Update都睇唔明
淨係知多咗個課金坑

google translate

又係富者越富系列，越高星差距越大

隻驚搞到咁撚複雜
利申:睇唔撚明 好眼瞓

一直做完任務就熄驚

已經冇on好多日

On9飛刀垃圾到

延長一個鐘

有冇人更新到最尾果100mb卡撚住咗

呂麗瑤

又延長 垃圾game

垃撚圾
唔係深夜維護真係ON99

以前夜晚維咪幾好

幾時執

都係更新唔撚到
執柒左佢啦屌

An好似入得
IOS重要等審核

龜速remote 緊an 機

個故事咁撚長

新抽要5000石抽一下

LV7點打
坦JANE 都一拳死

可唔可以畀返6粒珠我
一格格做乜鳩

換裝個度做乜鳩
咩事呀屌

成8點都未更新到
瞓個靚教先

抽左4次5000石，毛都冇

該隱 鑑定
屌4個AC3個分身都抽到粒野
係得主AC中強化料

有得一野整500幾粒碎石

試煉首通抽到靈魂石

公平咩

一顆啫
佢仲要同樣嘅石升階 有排玩

我抽唔到喎
100%VS 0%
無限大

坦LV5已經秒..

打到19層俾人一下秒一隻

iOS 人更唔更到

應該App Stroe個邊重未比佢上架

用石買未知碎片抽好似抵玩過5000石

5000石9%出UW 幾好

UW有咩用

冇分職再加上5000石
賭唔過
中粒靈魂石好過

0星升1星靈魂武要2粒石
ON9到震

抽一野....

點跟

完全唔撚識打聖殿

呢張有無wallpaper版

我都係係Plug到拎出黎

facebook 好似有原圖

講咗有排玩 佢自選靈魂石要一單錢 真係大課長玩

想收手了

痴線架會用腳踩呢個動作好淫賤

5星專未

未，努力緊

反而我唔鍾意
一換錯又要搵返我本身邊個用緊
個icon 細到核爆

最撚弱智係無得直接換
拆左又彈到落底到
又咪要搵黎搵去先裝到
咁撚反智班V社IT Dog真係腦裝屎

公會有人直抽三星龍妹uw

IOS可以更新了

唔見過師兄

拉一拉啦

買左4個包
終於中一粒

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

點解唔中theo 蛋妹
喊出黎

唔識+1

排骨我覺得一般咋bo

整第5粒先出 我dlgh

點解可以整到咁多粒

200碎整一次
打3場拎哂first clear reward 再拎埋限時任務果d應該夠整5次

200碎一次必出碎?
我整咗次出咗粒橙色珠畀我咋

整咗5次都冇中過

1500 石100碎
仲有兩個包

咁我2隻輸出得THEO有SW

唔係個包開100碎咩
點解仲有兩個包

我指用錢買既包1同包2
包2 648 2200碎 然後11抽得1把SW

rich

其實有d唔明
5星專上sw同0星專上sw有冇分別
上完sw仲要升+幾, +完又係升rank
好撚複雜

SW係副加
5星專還5星專,冇衝突冇影響

好撚坑

坑既係碎片一次打幾塊
之後太多隨機
ON99

個Update睇咗一半冇心機睇落去

係囉屌.. 滿心歡喜咁開到粒soul stone
仆你個街.. 莫拉黎嘅
想要希歐

拆一粒靈魂石=100靈魂石碎片
要1000粒先整到自選
坑過專武好多

應該冇人會碎啦

開到自己唔岩用嘅石真係得個擺字

《King’s Raid – 王之逆襲》巴哈獨家活動開跑 送出［專屬武器選擇券］與［紅寶石］大獎
只限台服

求台服巴打幫手

互含

已含

但人地韓服係送呢D

琴奶4上5爆左16把了

點解我亞服乜鳩都冇

所有台服嘅game都係特別版是常識吧

分別咗2PART 14日簽到加呢個

個update好似無底黑洞咁
我係咪玩緊kr

課課課

互含區

係 台服大課長都頂唔順

2階SW勁撚到核爆
但真係重課先升得到

課佢老味

唔課 隨機/農真係9102年先有2階SW
但好撚貴玩唔起

真,隨機隨機之後碎片勁撚難打
打得嬴又得幾塊

碎片仲要分職業

中到舞孃
堅持多陣

睇晒上面你地啲留言都覺得複雜想退坑了

無視就可以繼續輕鬆玩

睇完2樓覺得有D可怕

抽到第一粒靈武先算啦
難抽到痴線

鳩玩算 睇完篇野無咩心機鳥~
石要抽都算 角色仲要分批出
隨時人地上到百萬攻 你隻DPS仲未/抽出石

本來覺得這遊戲設計還不錯，而家睇完個抗諗我我都唔玩得好耐

重點係以前5星專仲可以轉下人物玩下
而家SW升一隻已經窮到仆街, 即係想人玩死一隻DPS

以前玩死一隻就係隨便nerf

PVE大佬就真係深害其害
SW拉高晒上限 又要練8隻 一個META/NERF 又要全新練過

最乞我憎係佢個強化失敗之後唔加成功率

死好命抽到咋
仲要90%成功率都炒咗兩次了

用盡所有資源升佢
用左十把都未升到4星

佢做唔做到dps
我面攻28萬仲衰過廚娘輸出

呢隻唔係NPC黎架咩

應該唔得, 我覺得佢係補助 打人唔痛(已經俾攻裝佢)
佢似蛋妹多D

係呀, 但佢好正喎

認真, 升GRADE之後加左double
個坑會唔會太深...

多謝課長令我有驚玩

唔係課長, 只係之前存落D資源一次過用曬咋

cain 3星專用攻裝實測
個定位唔係DPS黎

靈魂石關之前d資源咩事

咁我的確有課左佢個1~3活動包既

乜原來仲有討論po
湯巴冇玩之後冇追po

佢係咪有招自身對boss增傷50%
咁咪得物冇所用？

唔知呢50%計唔計隊友

計隊友仲得了 會娘s2都係15%全隊

係line group睇到，笑左

洋介巴呢隻野打pvp 同loh 好撚勁

想問下啲人成日話組左隊全魔/全物理先

係計四個一組定八個一組？

8

無限
單邊唔混

都估到, 佢PVP S1好霸道
LOH點用法?

damn

大佬啊....皮甲職啲試煉咁閪點打啊
等啲重課大佬攻略算,企埋一邊食屎算

有邊個試練唔閪
4/5層開始入場就秒

對於我喱啲兩百日唔夠嘅人
迷宮都就嚟湊唔齊角入去打嘅情況下
仲要整個咁閪嘅撚屌關出嚟真係只好收皮
得1隻刺客係見得人,要用到龍弓先放滿4人隊

好似話坦裝

坦4 要有gau
點s3 免控傷
boss 出秒殺招就出s3
之後boss會倒地
boss 有招轉轉轉
最好有無視擋格
冇就 睇下吸唔吸到
loop 就過到

差距大到核爆

痴孖筋

有冇巴打玩玩下彈驚又叫你更新之後APP STORE又係冇得更新

80萬攻
預見到Miruru PVP一下S4秒人

ON9 天花板突破天際

而家更新緊

喱個又咩玩法

+17 轉去第二把掛

整光法武器定係沙刺既好聽講光法靈魂武器既能力一般

咪玩啦,直接加40%攻防喎,一般?

2階好屈

好似成隊加?

聽講ONLY 未睇啲武器內容

屌2隻DPS唔同場合用 唔撚知升邊個好

我覺得可以話係實而不華
不愧係親生女

我光法主要都係用黎打PVP 普通PVE呀奶王(勁低傷)
沙刺就打山王 公會王(垃圾公會唔太睇排名)同埋魔王軍等等
咁我係咪應該升光法好啲

舞孃嗰把就咁樣

我自己就打世界王為主所以就真係喱兩隻做主輸出
但俾舞孃專俾我感覺係降速係永遠都用唔著,魔力方面本身有琴奶就唔缺
增傷50%同1階個加攻就當然係用得著
要自己諗諗了

但要諗二揀一係咪即係已經課咗選擇券

我仲有玩喎

係咪無人玩到炎上都無
我見啲鬼佬討論POST都係得小貓三四隻
公會大佬圍爐嗰啲另計啦

REDDIT 死左啦冇咩人

想睇下人屌鳩V社都無

唔課諗緊開邊一關試煉 佢唔係有機會出隨機既靈魂石咩 沙刺2階每秒都解人正面效果都好似好勁? 不過光法有得全部人加攻防都幾正 同埋又係我老婆

好似要3以上先會有得隨機出

有冇咩post屌吓v社？粒石難拎到癲，係咪得2個方法？
200* 20粒粉紅石同1個禮拜2次（1000石次）試煉抽？

以我所知係得喱兩個方法拎
而且嗰個200粉紅石抽一次我已經6次都抽屎

200粉
我鑑左19次
有5粒

打唔贏試煉係咪可以打到贏先要再解鎖試煉

佢實會加方法拎既
之前UT一出都係得LOH每星期換

係,但唔記得星期幾會重置

thx

PLUG有個日本仔屌

赤月都儲得勁慢
打左幾個鐘困毒4都係儲左3/4%

咁多粉係打返嚟?
定課佢嗰個SET

又唔送靈魂石,都懶得打赤月

課+紅寶石買

實不相瞞,有啲想跟

1個禮拜2次（1000石次）試煉抽
有啲咁嘅嘢咩

1000石買入場卷
然後打一場3或以上
睇下出唔出?
好似係

不過出都係職業既,仲要抽多次

打嗰個乜鬼嘢王的試煉,有3個俾你揀,跟防具職業分
打3階以上隨機送碎/靈魂石

法師4都打唔贏係咪我太垃圾

隨機就唔好當係啦

唔係,真係好難

有龍妹得天下
好似係

咁200粉都唔係了

唔同既
打關會出個啲係打碎片會成把專跌出黎既機率

4星龍妹只夠打3階

得光法 btw係咪配3隻補師咁打

我只會當200粉合一次同1000職業碎片合自選係入手方法
果d打關出隨機劵同你玩旅館roll中ruw/rut冇分別, 甚至更低
唔當係入手方法會合理d

機率上可能無分別
但INN中RUW RUT起碼每日有幾次機會
依隻一個禮拜唔用石得2次ON9到極點

v社表示寧願要100個大課長一人課100萬
好過要10000個散戶一人課5000
不過佢計漏咗大課長係需要散戶去襯托
出SW系統 唔加返多d入手方法可能1個月後已經棄得7788

無靈魂石 打赤月都無用

其實佢大方向係咁無問題
但問題係又要叫春無新手加入，又整埋啲咁嘅閪嘢
係人都走啦

agger
一來太複雜 二來on game好似返工咁

屌你小號抽5中3, 但冇一隻係用開

5抽0 熄Game

新手想問下點轉故事難度???

全通一次先,好似係

我推到7-1都唔見有得轉，係咪要全圖過一次先?

痴撚線

而家主線冇難度分,過晒就算

咁邊張圖升角lv?

每張地圖都有個叫討伐嘅關
打完3場就打下你去得最遠嗰關算啦

5星未呀

係咪1點派十抽

YES

試咗唔得, 出秒殺招前一定暈咗我先

我都打左成個鐘先摸到出技既時間

活動網下面個抽牌抽到2000石

出紅字就禁?

啊
唔記得講GAU要係最低物防

頂你講漏最重要果樣

SORRY

新免費10抽得1個專寶+通武

兩個AC一邊兩UT，一邊兩UW
全撚部都唔岩用

都有碎啊
乜都唔中都試過

係就係試到gau擋到秒殺技, 但THEO比佢回力刀車死

冇計 都唔知點樣令佢唔擋格
魔劍都係自己無視擋格

哦有啦
用塔盾
S1暗
減佢魔格

法補師4 最盡都係打剩29%就死放棄

收到!
即刻溝返黎升先, 想升條臭雞好耐

想棄Game
好似玩緊第二D野咁

頂住啊

Trail of God King得2張卷但係一個Dungeon有幾關
然後尋日打咗2關今日就Reset咗
啫係要瘋狂食鑽打???

食鑽回1張劵一個禮拜只限一次
即係一係課金買禮包, 一係就乖乖地一合禮拜打3次

邊度有RESET

我打Trail of Earth
尋日過咗2層
今日食鑽入返去
變返第一層

分職業個試練
幾多層係自己揀

禁完冇反應以為冇得揀

更新完我一入去打極都輸
瘋狂秒我
仲諗緊點解咁撚難打
原來打緊LV7

有冇人互含

有冇巴打冇巴哈ac join唔到活動，我有多張專武選擇券

巴打我想要

你比個game id黎，我幫你入

係咪港台服？

ID: 6246996
HK,TW,MO
好人一生平安

一次仲要1000石，諗諗吓非洲人要用幾個月先有一張隨機sw卷。

最起馬都要做到一個月一把隨機先無咁嬲
不過諗諗下就算佢到做但有80幾隻英呢到又嬲嬲地

等下啦ut 一開頭都係得隨機

休閒玩家表示no care

有冇收到我兌換嗰陣hang咗機

本身叫做終於跟到少少
而家被迫休閒
唔追了

PVP keep到Challenger就得
PVE一向都Hea

MMORPG (an/ios) 式姬《幽界之門-朧》已經推出

trytry

想問下有邊隻dps啱新手用
得5突光法同飛刀，副dps有樹法，想整隻單體魔法dps
依家鬼手/雷電仲好唔好用？

單體魔攻唯一答案係舞刺
舞刺第一檔
空三檔先到其他

舞娘十條街>貓女>> 其他

見到隻腿妹80萬攻
PVP鳩打算

貓女？

收唔到

有冇巴打要互含?

鑑第8次
都係紫色靈氣
最撚濕鳩係坐喺嗰條木咀繼續係一副「你咬我食啊?」嘅撚屌樣

瘋狂彈app

你有冇用過其他code?每個ac淨係攞到1次

試煉啲怪係咪唔會cc？打完成條都照出技，有撚用？第5關過撚到呀？

支線希歐最後嗰關打冰法要點打齋用希歐S3 打唔晒冰法條 然後就被秒光光

係咪死肥豬先係咁？刺客嗰隻又cc到喎

法師嗰個打條係轉佢個閪水狀態
瀑布同海洋有唔同Debuff同弱化期
係好撚唔明顯我打撚咗成個鐘都係靠運過

坦個隻cc 條係回血
資料有寫

點解佢隻chase可以硬食到佢個秒殺技而唔變黑人

都係好撚痛，auto低階算

打高階咪又係出幾粒閪碎俾你之後鑑定做粒屎俾你咪算
已經鑑咗10次,都仲係1粒石都冇

真係靠運氣 開到石又未必係你練果隻 分解得100碎仲要分職業
保底20抽又係隨機石

好撚坑高階又難打石又未必開到 開到又未必係自己角色 屌佢老尾

兩條命掛

係咪應該打晒其他試煉既1-3階拎first clear先

係喎屌你 完全冇諗過

好似一星期最多入3次

石板唔關事
我已經5次

到你打到4階, 就會話儲到夠打5階先清哂佢

原來係咁 今晚試試先

仲有6同7

5我冇試去左打其他3

會打earth trail可以試試

屌啦

求幫

幫咗, 求互含

終於過到

真係過到
不過Stage 5 Cancer到爆
全物防坦勁快死
10星Theo全公會裝打咗30秒就死咗
打咗25%血
啫係我冇可能過到

個SW系統愈睇愈智障係咪我既錯覺
個SW純加Stat可以完全打爆UW升星個攻擊力
啫係個D冇特效既UW
例如純加攻個D (話你呀垃圾Kara)
可以完全被SW取代咗

係咪夠鐘棄Game

前提係你有能力升SW階

有人有能力
唔代表我有能力
然後Ve$pa又會Buff WB GC CR個D
最後我地呢D養老既就會被時代洪流收皮

連causal gamer都話stage5-7打唔郁
應該要全隊sw升到咁上下先可以再挑戰下

純粹睇靈魂武器系統的確係幾有新鮮感，算係突破咗個樽頸位
但vespa忽略咗遊戲體驗呢個元素
玩家係唔希望打隻電話game都咁有挫敗感，比ai秒住去，隨機性過大等等。
就好似唔重課就永遠都行唔到去終點咁
而家都唔知我玩game，定比隻game玩返轉頭。

話就係咁話
上面巴打講過嗰啲問題唔再重覆喇
屌佢老味你話我個煩惱比較奢侈又好,離地又好
嗰個濕鳩赤月同靈氣
剩係強化把靈魂武器已經會失敗,失敗唔加成功率都算
仲要限埋顏色
藍色1-9,紫色1-14,紅色1-16,黃色1-20
ON9嘅,打一次赤月除咗計埋First clear嗰10粒之後都係得雞碎咁多
又要煩膠,唔俾人回血,又要長到仆街,我用ipad玩每兩場就有一場彈驚
十萬體力先有一張票唔係就1000紅寶石,貴到痴線
就當我死好命拎到我兩隻主輸出嗰粒靈石都好都只係入場券
連強化材料都唔夠,因為我卡第20關
唔打又唔得,唔打終有一日連強化都強化唔到,因為25關開始先識跌黃色
為咗嗰雞碎咁多靈氣又要練多幾隻輸出嚟過佢後面啲濕鳩stage
你都知道谷一隻輸出有幾難架啦
大佬啊現階段真係望唔到盡頭咁濟

人設咁靚 真係浪費晒

係咪有個lihkg公會

留個名入會 id: 禰豆子

嗰個公會冇人架

咁係咪冇公會入

求其搵個多活人既工會打住先

如果你唔課
可以話冇影響
如果你重課
就睇你追唔追了
80萬攻 屈機or 停留係十星專 繼續sm 非課既人

我連入場卷都無呀

睇下幾時到Casual Gamer

仆街以後冇得抄隊

話說最應該屌既係隻該隱
冇得驅散真係好撚on9

莫生氣大不了咪退坑

原來派遣都計

靈石咁撚難拎 升階課金量又重 搞到QX想測試都測唔到 等於無片出

里歐應該用咩詞綴

攻速>異常命中>異常抵抗

我屌講錯 歐迪先啱

PVE咪普通4攻

聽有人話主要都係係靠3技 所以只求唔死玩坦裝

咁你咪自己試下
攻裝死唔去咪攻
易暴斃咪坦
不過Buff夠其實好少暴斃我

琴奶未5星
成日收尾一分鐘俾山王一拳挫撚死咗我隻血法

光盾呢

自動

自唔自動無乜關係
最緊要係谷爆佢物防拎T5暗個效果保DPS姐

冇點因為我主輸出係舞孃,硬到抽筋
血法係副輸出,食唔到保命buff

SW已經坑撚到咁
遲下出埋Soul Armor, Soul Artifact再坑多鑊
仲諗F2P? 課返幾單先啦

你f2p 出幾多都唔關你事架啦
最傷係十星專個班

咁又係呀, 十星大佬嬴比3星專SW都真係幾hurt

抽到莫拉既石 好似魔法隊好有用

宜家有咩手機驚好玩 已經想搵定下隻

莫拉打烏龜打奶王好用啊

屌你個閪，第17把終於上到

比把唉呀我有撚用咩屌

然而仲未有角色

0階冇咩用
做輸出wb1 only

有無人試過打4 5階既法師試煉
上網都見到啲6階既攻略不過我隻梅伊一開波就俾王普攻秒撚咗

我過到4階過唔到5階
主要都係睇隻王頭上面係咩模式出技
佢轉做海就用may姐S3一嘢打返做瀑布繼續輸出咁樣

may姐唔係剩係打到半條咋咩

無理由丫我打晒成條喎
可能天賦或者專寶唔同?
你撳我id睇下：急屎的人

May 機率打double S3

S3寶唔double都total 16秒CC
夠有凸啦

id名
今晚睇下先 順便有無多一個位加好友

都冇人玩 點會唔夠位

加咗了急屎巴

五星光法

打奶王既傷害咪又係低過呢到用光法既巴打

之前是咪巴打你話想轉會
啱啱會長踢咗7條友

係呀 有位既話想入
而家個公會都係打唔到噩夢 仲要因為活躍值唔多 所以1星期慳住慳住咁打1ROUND困難 然後團長見到邊個打最高傷就踢

做乜鳩
踢幫手打嗰個係咩玩法
入嚟啦,好友嗰邊應該睇到

因為會長覺得打太快 喺星期日之前就完咗1ROUND 又想慳活躍值唔開多一輪 所以會搞到其他人無得打 浪費場次

咁我過一陣退先

痴孖筋仲梅撚過我以前嗰個

你同我一樣108lv 但係成堆3 4 5星專武

你地會長踢咗7個人有無fd要入 無既話我可唔可以帶幾個人入黎都唔算新手

新手嗰陣課過少少咁
而且有活動會刷得好密下,唔等洗嗰啲都拆晒嚟衝專

會長未返嚟,除咗你之外可唔可以等佢招生先搵佢
因為我前前後後已經拉咗好多人入嚟,好似運人蛇咁
你啲friend唔好響我朵得唔得

咁我同佢地講先 其實同佢地都唔算特別熟 只係公會既人 只係覺得佢地都有少少戰力咁先問一問 咁我同佢地講下先 咁我而家入既話係咪都要等?

你申請咗先,之後佢會應機,同埋入line group組討伐喱樣嗰樣

好thx
你地公會係咪算係好嚴格既公會

我自己覺得唔算
戰役,討伐有打就得唔追傷,因為有大佬Carry
公會戰冇限,不過對自己都有益建議你輸都打埋佢
7000活躍一個禮拜,雖然話就話一個禮拜兩地獄但好似已經成個月都係打緊三地獄
pm咗你,check下in game message

收到

PVP愈黎愈輕鬆

下星期新英，物理奶媽。

萬聖節Skin
朵莎爾妲 / 米露露 / 樂皮 / 巴杜因 / 卡菈 / 尤利亞 / 露伊希亞 / 米特拉

下期SW
克勞斯、格蘭薇絲 / 賽莉亞、愛兒琪 / 雅妮 /
卡菈、克洛 / 愛紗 / 樂皮、蕾哈特娜

屌你克洛
宇宙戰艦大和號
想練添

其實呢隻game啲boss都唔知佢幾時出咩技，又細又唔清楚。之前鳩玩冇理到，依家打中甲試煉連3階都過唔到好柒炆

下
買過部機啦
已經有出字同warning

勁Mean
我明溝埋巴打講咩嘅......真係要打好多次先知佢每招係做緊乜鳩

一開始個旋風點搞？冇auto，波妹補血近攻都即死，如果隻近攻用坦裝，儲氣階段又過唔到

其實有challenge raid都係，成撚日唔知佢出咩技。用電話玩眼都殘

1.2M攻既米露露係PVP會點

你係咪熄咗個BOSS出技通知

點玩

可惜line無朋友

SD俾官方LINE

福巴check pm

SOR,頭先追緊山王分

epis係咪已經過左氣
岩岩回鍋 見tier list唔同曬 係咪可以重玩

痴孖筋
有冇天賦睇埋

s3 用埋寶夠唔夠無限出
把專冇shea 效果

10星=無撚敵

無
FB Group淨係見到呢D

pvp 都有得玩下既
9 章就玩鳩epis

搵到了,不過冇T5暗同靈武未知
要上佢個Twitter

有了
t5d: Upon every Skill use, increases 4 random allies' ATK by 3% and All DEF by 3%. This effect can be stacked up to max 10 times, and is irremovable.

尤利婭萬聖節skin 世界第一老子先射為敬

聽昏迷講 19升20 只可以用金珠100粒沖
即係課一單一次

唔記得16定18開始就只可以用金珠
仲會唔成功,失敗仲唔會疊成功率

pvp咁樣都有得玩下?

坦Epis無撚敵喎

到而家仲係1粒自己角色靈魂石都無辣殺驚

台服EPIS PVP9成5左右勝率

而家有咩角色推薦 啱啱回鍋

頭版有Link

成個亞服都唔見有人玩坦EPIS
我勝率得6成都係挑戰90位上上落落

無撚得贏！

漏左個

大波佬靈魂石

玩喱隻咁耐第一次有成就感

不過下個山王週應該就收返皮
啲卡菈大佬回魂就唔夠爭
除非我死好命再抽多粒舞孃靈魂石拎嚟上1階

出左喇咩

有

樂皮係玩普通4攻定係玩魔坦

血刺3>4爆撚到34%都未上到

我都唔差
全auto

屌你老母又係抽到大波佬粒石 唔撚要呀

大波佬即係邊粒？

又mk 石
兩粒了

估唔到我都有1000b既一日

想問下最上面果個百份比係咩意思？

赤月

恭喜夫人 賀喜老爺

唔該CUT咗條女

咩鬼伯倫愛姆

9000石專武專寶券係咪唔係永久? 好似到聽日就完?

係

聽日完
除非佢延續

用撚曬D石先

你隻布蘿生性就會一嘢爆上去

我都係咁樣,一唔手控就得1.3T,光法秒傷60億
一控就咁

嗱首先呢
我光法就5星專,1階靈武

完

好在我都唔差

認真講少少啦,因為其實我自己都唔係幾識,喱個陣又唔係好Optimal
其實我每次開眼都只係出到:
2下S1, 1或2下S2, 同埋1下S3
所以其實喺喱個循環入面你其實可以喺合眼嗰時放1次S3嘅
當然,你放完都好都唔撚會見到佢個秒傷有上升,係正常嘅
所以魔力消遣比例嚟講就梗係用S1,S2算數
不過你好似我咁啲魔多得濟就可以奶王出第2招之前放1下S3
如果你有靈武嘅話更加要留意,出多啲S1儲靈氣條
同埋喺奶王出完第3招就好即刻放條紫色木咀出嚟
如果唔係你可能第5次靈武都未叫到出嚟就完場

冇靈武嗰陣得4星,出行奶力咁刷最高1.1T

喱啲咪真高手

係咪防穿唔夠啊?
我影低咗我自己隊嘢以防自己唔記得配裝
UPLOAD上嚟俾你參考下

真係得,我一開頭都唔信,走去換粒石先發現新世界

課長

算鳩數啦靈武
唔係死好命抽到兩粒光法石,我都唔會走去課埋剩低嗰粒
課極都唔夠人哋啲老屎忽神器屈機
巨劍,鞭,王冠,獎牌,獸人書喱啲全部都有星,有啲仲要3,4星
喱啲先屈機

屌你抽親既石都係啱自己用

好似話穿透要去到1800

咁誇張架咩
我就唔打算再追落去
玩咗兩百日都係喱兩條女
係時候玩下啲新嘢

總有歐同非嘅時候
我到而家都抽唔到不死戒

屌你老尾萬聖節副本送17/18南瓜頭自選

無知一問,有咩唔好
唔係本身好難拎架咩
有自選咪幾好

想像唔到之後有幾多傻仔玩坦隊

原來係咁
冇玩開PVP真係冇諗過喱個問題

波妹真係太on9
有控傷害高打極都唔死

一階 好葡萄今日出埋黑長直 唉奶王頭十不再了

又冇消費活動

垃圾又延

讀心，兩個帳都抽唔到主dps嘅sw

係咁架啦，好出奇呀。

打晒14日活動係咪會換得晒南瓜自選 時裝自選同2個隨專券

新手留名

有冇Asia ser公會收新手？

無連登公會
呢到D亞服巴打基本上都係老屎忽，所以你可能要去下巴哈/FB搵
又或者係game到求其搵個入住先

等陣2點又維護
垃撚圾到

骰仔係咪公會1 3王同埋山王奶王都有用

難得亞服仲有新人
依邊都有啲亞服公會講明收新人

5星再講

又5星呢隻又要琴奶又要

骰仔真係好公廁炎魔都用到

巴打有用?

公會有人用
山王奶王又上得, 公會炎魔主輸出 打7000~9000B
佢E隻野一練就要10星

打咩要咁高穿?

又逼害新手

武器3粒石呢
穿真係好易谷
有武器箱符石買隨便換

搵唔到公會收新手

鍛造店 用龍幣買 每週重置

係Game求其搵D唔洗入會要求咪得

想問新手入坑 玩台服係咪好d 如果長期但唔課既話 係咪上淘寶買翻隻起 多資源既起始號會快上手d?

資源號爽過課新手包

hea玩成幾個月先有1隻4/5星 然後買資源號第1日就直接有5星

決定玩珍+烏鴉 sup同奶用邊隻配合比較好

溫馨提示，烏鴉只指算sub dps

要輸出, 烏鴉控場 ,冇力

想問下呢條女叫咩名 係咪dps黎

咁既話我應該玩 珍 烏雅 龍女+光法/黑肉

克莉沙同賽莉亞 係咪dps黎？ 應該都適合玩魔法隊？

T6龍都無人打既....
Btw 呢加隊野係珍+光法+木法+獸奶
應該換咩或者主力升邊隻好
新手應該偏向玩魔法
Thanks!!

想問下如果我用隻希歐黎做主力 係咪一定要突5先勁？

其實新手期睇樣好過睇性能
下下推啲meta角出嚟多數都冇咩樂趣
主輸出單體就舞孃,AOE就光法
SUP嚟嚟去去又係蛋妹,布蘿,龍女,大奶
坦又係珍,龍弟,男盾
新手期想過得開心啲建議你睇中邊隻上嚟問啱唔啱打咩位咁樣砌會過癮啲
如果打龍嘅話,你嗰4隻都好有用嘅,主力升邊隻就谷主輸出位先
前題係你啲坦要坦撚著唔好死

我明白咁講好離地或者真新手係理解唔到
不過基本上所有角色,尤其係主輸出都係要突5先有用
係急唔嚟架喇,最少唔係嗰啲撳兩撳就做到嘅事
想快就推主線拎資源去突破,而且喱個時代推圖應該好快就搞得掂

咁想問下其實 裝備升星果d係咪唔洗理住 我見佢話要兩把相同先升到 仲要唔係100%.. 姐係唔洗諗升專武啦..

升專武呢,就等你拎晒啲新手資源先
新手期會送啲碎片啊,隨機券啊,同埋一兩張咁大把啲自選俾你
有啲人一開始就會ALL-IN落主輸出到,不過喱啲多數係熟手玩分身先做
你真新手呢就玩熟隻驚唔同內容先
之後你就會定位到自己想玩咩
例如我自己各世界BOSS出發就會谷啲世界BOSS嘅Meta角色,專寶喱啲
例如PVP就揀啲PVP嘅Meta嚟升專咁樣
總之就有各種各樣嘅痴線佬
升星就可以暫時唔搞著,鍾意隻角色就俾把0星佢咁樣先
防具就梗係有得升就星

我衝下主線先 隻game太多野要研究

要裝T6 T7裝你刷關消體出金塊關專出龍裝仲好啦

可以唔諗咁多
用條J揀角色玩落去就冇死
我都係咁樣玩到而家

新手唔係好睇得明
姐係刷主線？

主線打到蜥蝪人沙漠關過咗之後會有個金庫,入面係打隻金色嘅蜥蝪人
會因你打嘅難度跌T6-T8嘅龍裝

竟然重有新人
好滾動

喊啦

證明隻驚啲人設真係呃得下人

下個Post諗個標題嚇走人先

CSL

靈魂武

應該刷邊條龍？火？定黑

打到t7開始唔夠打 係咁死
應該點算

升晒做突5 整下T6龍裝

應該升死一隻做突5先定平均升?
呢加卡係因為第7關魔攻太高 珍坦唔住
但係全隊都已經T6龍裝 3件專武 上哂符石
唔知點算好....

資源唔多就dps>坦>補師 好似係

升死一隻先
DPS T5 81>坦T2 81>其他

打龍係咪打黑龍就得?
點知咩角用咩龍??

新手全黑就得
之後玩到有咁上下先打其他套裝

V社準備出新GAME

分身用7隻英就碌到入去
雖然無飛刀

呢加主線係咪已經無分簡單困難咁?
我見網上面d攻略有 但係我game入面搵唔到

同埋想問下有無咩網隊伍推薦果d

係

揀你想玩嘅

7隻夠啦 貴精不貴多
又有成班大佬唔玩 家陣皇家D人唔勁

湯巴

用Nia打好鬼正
根本唔會有人Ban

想問下新手送啲英雄自選劵係邊度?

登入/地圖獎勵

會有二，三，五星？

救命 依家唔知點升lv好 成隊卡住71-2 又唔夠打7章主線.. 最慘係80lv果d裝又用唔到住 我依家應該係邊度刷關升lv先 上網睇d主線好似轉左冇 hard hell果 d

升lv應該係得討伐最快我一開始係刷到800紅寶先停 每次都開2倍戰利品+每日雙exp+1個鐘雙倍exp
之後每2日嘅23:30開始刷 刷到過12點 一次刷曬2日嘅次數

同埋有T6選擇券應該唔難過主線

但佢好似每章都有限3次 點樣刷到800紅寶..唔明
姐係你開爆d卷之後每章都刷3次咁升?

每3次可以重置 第1次100紅寶 第2次200->400->800 即係每日每章打15次 不過開頭多紅寶先咁大洗 升完主要嘅角 刷得起t8龍就每日重置1次就算
我淨係刷最後2章 開頭嗰啲討伐cp值太低

想問下你係咪用淘寶買果d資源號起手 你係咪一次開曬佢比果d t6/7/8 裝備選擇卷? 同埋 佢好多張果d抽專武/寶物果d 卷 你有冇抽?

應該唔夠打8-9章啦..

前7章係新手關
8/9開始對裝備有要求

冇我係課新手角色禮包
T6選擇券係打寶物倉庫 頭10次都會比1張(喺成就到攞)
買資源號好似冇T7 4屬性選擇券

d龍鱗咁難出既 除左公會同埋刷之外仲有無方法拎到

寶物倉庫

新人想試下玩 應該入ASIA定HK/TW服

都可以

420幾日終於上到挑戰

下期靈武
索妮亞 / 薇絲卡、史嘉蕾 / 伊茲凱爾、愛比絲
露娜 / 克莉莎 / 尼克斯、瑪莉亞 / 梅蒂安娜

Skin
莫拉 / 格蘭薇絲 / 芮奎娜 / 艾斯克 / 伯倫海姆
塞西莉亞 / 凱瑟 / 梅蒂安娜

改善新王的試煉、赤月遊戲項目
我們針對靈魂武器相關的遊戲項目進行了改善作業

[新王的試煉]
各副本的階段從7個階段 → 擴張為8個階段。
隨著各階段的擴張，我們也針對難易度的部分進行了全面性的下調。
同時也預計上調了新王的試煉的全體獎勵量。

[赤月]
我們下調了赤月整體的難度。
同時也改善了赤月遊戲項目的便利性。

死都要收埋血法靈武唔出著

十億血波妹
200萬攻nyx

抽到再算啦
到宜家除咗保底乜都冇
一年都唔知有冇一把SW

200萬攻公主
開場就插柒死你

配高星水無反制直插

幾時Nerf波妹
屌佢老尾D傷真係世界級，兩三下一個。
重要老鏈咁遠都打到

南瓜周街都有了
只會愈黎愈多

真係好ON9
無撚比佢拉到隻英企係後排都照暈，打閪咩屌

練隻三星專寶波妹
隨便上皇家
佢最煩係斷技 搞到你打唔出傷

幾好聽，繼續專心做副業

全部人去哂整新驚啦
Kr等收皮

毒奶白盾

As you expected, it’s time to say goodbye to you.
V社準備棄驚

水銀燈咁款

新南瓜

究竟2 3星角色卷打到邊關先送

2星第二章全3星
3同5好似係登入送

新Post